---
layout: default
---

# Bem vindo!

PyD'Égua: Grupo de Usuários Python de Belém, Pará!

Pai d'égua, pra quem não sabe, é uma expressão regional q significa "muito bom".

# Eventos

* I Encontro PyD'Égua: Estácio FAP, 21 de Outubro de 2017.


## Submeta sua palestra!

Para submeter uma palestra, se cadastre no [speakerfight](https://speakerfight.com/events/1o-encontro-pydegua/), cadastre sua palestra, e divulgue! As mais votadas serão apresentadas no dia 21/10/2017. Submeta [aqui](https://speakerfight.com/events/1o-encontro-pydegua/).


## Como chegar?

<iframe src="https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3988.5561662309447!2d-48.494024885694216!3d-1.4412147989489146!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x92a48ebb85dc371b%3A0x71d434c3684714ee!2zRXN0w6FjaW8!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1506464175225" width="600" height="350" frameborder="0" style="border:0" allowfullscreen></iframe>

# Colegas

* [PyNorte](http://pynorte.python.org.br/)
* [PythonBrasil](http://2017.pythonbrasil.org.br/)

# Contato

* [Telegram](https://t.me/joinchat/GeSB2Q4ggvIp2lgk4wppYw)
* Facebook
* Twitter
